[置頂] 大埔被斬手足係派傳單係為左宣傳聽日九龍遊行

我知大家都好嬲我都好撚嬲好氣憤
但正係嬲有咩用？我地應該要行出嚟發聲
要用實際行動去表達意見
仲要話俾人知 我哋係唔撚會驚
以為拎把刀出嚟斬人就可以令我地收聲？
慳啲啦
咁樣只會令我哋堅決捍衞民主自由
我地唔好令大埔手足嘅付出白費好嗎？
聽日我要見到你地

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

P牌推唔到上去
求幫推

尖沙咀見

聽日見

push

推

1020!!!!

推

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

Tui

到頂未啊

聽日啊

推呀

做咩唔推po

10.20. 尖咀見

點解派傳單都要俾人斬阿屌你老母

喂

快手推啦 就到聽日 比多D人知 人地用左命叫你去，要去啊

聽日點可以唔出

快D推爆佢

推多幾野啦

推啊喂

喂人黎啊

大家要知道

食完飯好推喇

一撚定要出黎

訓教前都要推啊

到熱門都唔好停

1020

未到熱門啊

102010201020

10201020 尖沙嘴

尖沙咀1020

聽日見啊

1020 尖沙咀

推推推快推

Tui 1020 TST

快推 沖住涼都要推

1020 1020 尖沙咀

要置頂

推都好辛苦都要推

上呀

我覺得今日刀手同岑子杰比人打係有同一個目的，想引勇武手足出嚟之後圍捕

出fb各大page留言啦

1020 尖咀見

我聽日要出去呀

Push

【路障攻略】

各位手足我地聽日見

一定出 叫埋朋友一齊出

多謝你

一齊推

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

出

出黎啦

十月二十日呀
出黎呀

謝謝你

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

721 831 101
中槍學生
岑子杰
被斬手足

香港人係咪想一世生活係白色恐怖入面？！

手足為咗宣傳俾人斬 唔出唔係人

我哋聽日一齊出去
612 721 811 831 929 101 105

聽日出硬！！

聽日 點半 尖沙咀

行動post要推

出硬啊屌你老母

邊個禁錯負皮？出黎認左佢

1020 1:30 尖沙咀見

1020 1020 1020

各位手足 聽日尖沙咀見

1020 九龍見

聽日出黎
要對得住手足

p 佬推。怎可以不去。

pish

卍 南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩 卍
卍 南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩 卍
卍 南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩 卍

Pushhhhhh

我地聽日會行埋你嗰份，等你康復歸隊